求救！iPad突然連唔到WiFi

琴晚屋企部iPad突然斷左WiFi 之後就算打翻個正確密碼都話我密碼不正確 成家得部iPad有依個情況 其他電子產品連WiFi完全無問題 就算我重設網絡設定都用 有無人可以幫到我

都無用

reboot wifi router?

啱啱試左 都係唔得

reboot i pad

連唔到但有咩訊息顯示先 例如：網絡錯誤、未能取得地址....之類？

咁未無曬啲資料？

真係唔係好識電子野 淨係知打左啱嘅密碼之後就話我密碼不正確

試左reset network setting 先
最好有backup

Reset network setting 試過 都係唔得

上網睇好係係個router同部iPad之間有啲問題 但係我睇唔明

back up

之前試過，所有有wifi都係unable to join

解決方法：入safe mode 連iTunes upgrade 個iOS

睇錯左rebot做reset rebot過都係唔得

reboot唔得就要reset

可能真係個ios太舊 依家用緊10.3.1

我之前升左11.1就連唔到，甚至iTunes 都連唔到,要入safe mode(唔個係咪呢個名）先連到iTunes ，最升upgrade左個ios就解決左，你可以試下

係咪TP-Link

你指個wifi名？

你個router

Tenda

終於得咗 我reset咗個router之後就連得翻

多謝咁多位嘅幫手